海關：金錢服務經營者應定期瀏覽美國財政部網站

呢份咩黎

有得望好望，可能遲d下左架

石頭

係時候backup啦

大膽
海奸竟然睇美國爸爸頭

奶共都奶得無水平

推

香港收埋咗11個恐怖份子危害國家安全，支持國安嚴正執法

鄧以海震怒

美國特派代表：香港海關

無人推

冇左啦

推竟然真係無咗

Customs and Excise Department | 香港海關 | 香港海关

The page you requested was not found. If you would like to visit the website of Customs and Excise Department of Hong Kong, you may wish to access the revamped website through

系統未能找到你所要求的網頁檔案。如欲瀏覽香港海關網頁，請登入經更新的網站

系统未能找到你所要求的网页档案。如欲浏览香港海关网页，请登入经更新的网站

海關關長好黃

backup 得好

好撚柒

真係del

冇左了，班友全職去連登

連登推唔起都del

幫手back up

屌……removed

Backup

佢地真係會睇哂啲po

要記者

依條team啲人變晒冗員

archive 咗有曬紀錄，點delete都冇用

真係del左 好撚肉酸小氣 成日話人雙重標準 但自己就不停自打嘴巴

即係話要 定期睇下邊啲人受制裁囉！

已經冇左

係海關要求MSO (Money Service Operator) 要核對每一個客戶係唔係OFAC Sanction List 入面。做佢哋生意會取消牌照

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

push

Push

推光復香港 時代革命

已經del左

估唔到真係delete咁撚柒

海關都有Mon Post狗
係啊話緊你啊Mon Post狗
Back up曬啦

已經刪咗, 睇唔到了

屌真係del咗

你以為del咗就冇事咩mon post狗

save低張backup圖
換過個標題再出post

識玩

系統未能找到你所要求的網頁檔案。
龍門又任我搬了

會唔會回應下點解刪咗

海關有無Facebook或者twitter專業？

冇左啦會唔會快得濟

政府將自己推向第三世界邊緣

海關都mon post

推返先

連登好海狗
上班台一堆柒頭考散仔海狗

海關或政府幾時出新聞稿回應？

有無人有backup原版中文同英文版PDF

果陣既關長好似係笨撚光 宜家係奶到雪雪聲既鄧以海
方向梗係唔同晒

好在你快手backup左 真係有mon po

垃圾海關

好在呢個世界有樣野叫Internet Archive

雙重標準

Mon po狗垃圾

拉得，海關犯左國安法

鄧以海：好嬲好嬲

The page you requested was not found. If you would like to visit the website of Customs and Excise Department of Hong Kong, you may wish to access the revamped website through

系統未能找到你所要求的網頁檔案。如欲瀏覽香港海關網頁，請登入經更新的網站

歷史文件

真係有MON POST
咁快就刪左條LINK

條link冇咗喇

只有國安法

有無英文

Work from LIHKG

下左架了

真係下左架

媽呀！好柒呀！

咁即係仲洗唔洗睇美國財政部？

唔知呀, 你想睇咪睇.

前線好黃，24小時上連登。

政府個頁庫存檔仲有

真係痴撚線 真係會del左

Backup 得好

自打嘴巴

系統未能找到你所要求的網頁檔案。如欲瀏覽香港海關網頁，請登入經更新的網站

遲d都唔知仲上唔上到外國網站